［中國有難］安倍：2020年前日本自衛隊會改憲回正式軍隊

日本首相安倍晉三周六在神戶出席一個場合及發表講話時表示，他希望加快推動修憲的計畫，希望執政自民黨於今年年底前國會特別會期結束之前，提出有關修改和平憲法的建議，給參、眾兩院相關的委員會辯論。
日本各大報章星期日引述安倍稱：「今年是日本頒布和平憲法70年周年。我黨下定決心，在今年內踏出歷史性的一步。」
如果過程順利的話，便是日本自第二次世界大戰結束以來，第一次提出修憲。安倍定下的目標，是最遲於2020年修改和平憲法第9條，正式把自衛隊正名為軍隊，賦予正式的軍事地位。
雖然目前仍是初步階段，但修憲建議已遭受鄰國中國和南韓抨擊，也勾起許多人對二戰期間日本皇軍侵略暴行的痛苦回憶，也有人擔心日本軍國主義復辟，對鄰國構成威脅。
1947年起生效的和平憲法第9條列明，禁止日本建立空軍、海軍、陸軍和其他可能執行軍事任務的單位。保守派人士認為，現時的和平憲法是一種羞辱，是日本當年戰敗後，美國強加於日本身上的。不過，社會上也有不少人支持和擁護和平憲法第9條，認為是日本現代民主的根基。
其實，自民黨在過去一段日子已提出了一些修憲建議。安倍希望該黨在今年年底之前，再提出修訂後的新建議。
由於自民黨和其他支持修憲的黨派在國會內控制三分二絕對大多數議席，相信修憲計畫不會有太大障礙。這項計畫還需要付諸公投，但只需簡單大多數（過半數）公眾投票支持，便可以通過。

日軍到時再有主動攻擊權，中國成第一個侵略對象

2020年WW3正式開始

如果過程順利的話，便是日本自第二次世界大戰結束以來，第一次提出修憲。

準備三戰了

準備買午餐肉股先

香港被日本重光日子快來臨了

之前有個推背圖post講過2020有大事發生

中國軍事好似日日有新野

都估撚到有呢一日

呢個仇今個世紀一定會報

結終中國有條刺

買定三菱股票

笑左

各國都不停在呢幾年升級軍備就係為了呢場人類史上最後的WW3

日本國內民間點睇先?
真係個個咁勇?

你中國係戰勝國喎
報乜仇呀

限日令please

建軍係應有權利
又唔係打杖邊洗勇

如果再實行服兵役，咁就冇你嗰個問題啦

日股抵買

老實講
就算我係日本人都會反對
完全睇唔到好處

其實而家真係有事都係指意美國架啦
你日本做到d咩？
自保既話靠自衛隊都好夠

近十幾年日本經濟已經唔好
國民負擔都幾重 年輕人生活都好壓迫
你搞正式軍隊
變相要投放更多資源落國防度
國民負擔更加大左
享受既資源又少左
仲有軍事呢d 唔係大國真係自保就夠
因為小國好大機會用唔著
你又唔會想佢想用得著

軍事工業係振興經濟嘅一種方法
詳情可以參考希特拉點將德國由威瑪時期嘅破產邊緣拉起到歐陸得一強國

老衲唔洗自己著皇軍制服入老人院日本其實知道包包想搵機會開戰所以準備定

美國開始右傾理撚得你死
鄰國民族主義抬頭敵視全世界

日本做亞洲強國先穩定到局勢

中華人民共和國連報仇資格都冇 打ww2都未有呢個國家

係呀，但呢個方法好快就會推個國家落戰場

係
但係軍備maintenance fee 都好貴,宜家日本咁重稅,終身僱用制又玩完,奧運完左又要找數既情況下,你要國民去support 呢條數都幾甘下

瑞士南韓巴西法國打緊仗?

搵果幾百萬宅男出黎打仗？

講民族情緒，仇日情緒，大陸班友而家一定癲過日本仔

百害而無一利

就係勞動力過盛、工作不足先做唔到終身僱用
擴軍同重開軍工產業吸走一二百萬勞動力咪可以重開終身僱用囉
仲有，戰爭恐懼感可以增加生育，可以同時解決埋少子化問題

打未呀
3年

你講緊係雞先定蛋先嘅問題
就係冇兵役先出現呢幾百萬肥毒出嚟

冇，但日本打緊

清除福島輻射戰，仲有排搞(好似係)

笑撚死
隻支那狗

賣港賊可以跟共匪軍去日本解放日本妹

最好請埋僱傭兵
到時一車車中国人過去參軍反攻自己國家

日本可以學下美帝法國咁輸出軍備賣比其他國家

咁你所講既軍工業就真係可以終身僱用

如果唔係你淨係為左為戰爭做準備而養住一二百萬唔係軍人既勞動力就真係哂氣

你話好似美帝中國可以無限銀彈支援就話姐,日本? 經濟咁撚樣維持左廿幾年

好似希魔咁直接搞戰爭型經濟唔係唔得,但係呢個時代好難會再出現一個張伯倫同達拉第咁既人會由你搞落去

鍵盤戰士

日本仲敢打仗？
人口老化問題都注定要仆街
只係時間問題
如果再打 再死堆年輕人就真係加速亡國

一車一車去做漢奸就有份

原來安倍已經係泡沫經濟爆破後日本在位最耐嘅首相

安倍加油
大日本萬歲

但要計埋2006年9月20日－2007年9月26日呢一年先係
07年自民黨輸咗參議院選舉，之後自稱大腸炎辭職

如果扣咗呢一年黑歷史，只計今次，安倍要做多一年先過到小泉頭

錢從何來?

叫香港人捐錢+當兵之後派日本國國籍有冇得諗?

憑咩
你冇見過大陸艦隊落海演習既gif ?

新日本計劃

美國佬先係final boss

日本仔我撐你

德國個種軍工靠打仗黎消耗同刺激軍工產能
美國靠龐大軍隊輸出軍備同大量銀彈
日本靠咩？

同埋堆軍人唔係無價值
德國真係打仗
美國全球範圍既軍事活動同駐守
日本到時大堆正規軍做咩？
如果無野做
等於做左投資0收益
或者你會講中國都係咁
但中國近代既地緣政治都幾惡劣
可以話係四面受敵加上國家大
就算無收益都要維持
風險問題

但日本講真
去到現代
搵鬼搞你咩
又細
資源唔多
人口一大堆

同埋軍工業要有返咁上下
我諗正規化會大規模擴軍(韓國5000萬人口65萬軍隊 日本億幾先25萬 正常要擴到至少100萬....4倍..)
到時如果自己無自製軍備或者唔夠
又要向美國買
仲搞大左個坑
加上到時有左競爭心態後
同中國玩小型軍備競賽
憑佢d軍工 到時又咪係向美國佬買貨
個坑都係越搞越大

軍備整完自己買返
收益細到呢
除非日本做到軍工業出口同自給自足
咁都有得諗下

我無數據
純粹自己睇法

美國法國都做緊當兵之後派國籍
你想走可以去美國法國

你有冇諗過最先刺激到已經係日本人
亦所以日本最早有毒撚

臭閪支那賤種
學你上司煙仔何話齋, 臭閪支那如果唔係打算做賊使乜驚

臭閪支那賤種
學你上司煙仔何話齋, 打算做賊先要驚, 我點解要驚

如果日本請外籍軍人 應該好撚多人去

支那咁強大 又有乜好驚 除非唔係

我冇否認War game係日本人發明
我句野嘅意思係War game只係刺激到為幾萬蚊殺人嘅on9仔
對軍事發展冇咩幫助

軍事需要嘅係專業訓練
唔係要好似中東戰亂地區咁普及化

中國一定成為最後贏家

東亞不列顛

屌德國得點解日本唔得

[url]
[/url]

日本仔個心好野 仆得街

世界大戰，正式啟動

但修憲建議已遭受鄰國中國和南韓抨擊，也勾起許多人對二戰期間日本皇軍侵略暴行的痛苦回憶，也有人擔心日本軍國主義復辟，對鄰國構成威脅。

年年閱兵最撚軍國主義嗰個走去話人復辟軍國主義 人唔笑狗都廢

其實好似沖繩等地D居民都唔係好鍾意美軍駐守
過幾年又一單强姦又盛, 你話有事都係指意美國, 咁某程度上呢D係代價
再加上其他各方面多少要濕下美國
呢條數值唔值真係要問安倍

反而想睇下解禁後日本軍備可以玩到幾盡 , 係我認我係花生友

其實改個名就得啦
乜仲有人覺得而家自衛隊渣過普通軍隊？

大大個軍國主義國家就係隔離，有人反對的話一定係左膠上腦

55年個時直頭係成班前德國國防軍組成西德軍隊

話唔中意果D一邊叫緊美軍走一邊話琉球獨立
有咩居心就自己諗下

美國肯先算啦，日本仔對美國當年丟原子彈呢個屈辱一定會報

果班死晒未呀
安倍呢代死埋
日本仲有無戰鬥力